聖誕節對毒撚黎講，除左放假仲有咩意義？

完。

人生對毒撚黎講，除左打飛機仲有咩意義？

完。

打機，待續

返工

等放工返屋企打機打飛機

駁唔到⋯

上連登圍爐取暖

煲game爆機嘅日子

點解唔考慮聖誕假前識返個女朋友呢?

毒撚全年都想咁架，想下囉

你返左工之後就會日夜望放假...

我今日已經想星期六收工放假打機打飛機

無